[垃圾黨鐵] 除左罷買可唔可以做多少少野

其實都明白唔係個個都罷搭到 始終係好方便
但你搭時可唔可以做多少少
除左罷買港鐵期下商場外
跳閘唔敢 咪買綠卡囉
宜家跳閘嘅都係班後生 其實都係揸學生八達通
對黨鐵黎講冇左少少錢真係濕濕碎
但重點係揸成人八達通 月票嘅你地
日日過海幾廿蚊 其實都係比港共食返
不如每程$1.9唔好助養港共 警犬好冇
200萬人出過黎 周圍都係手足 有咩事大家保大家

如果大家都係過唔到心理關口
不如諗下血洗元朗 太子站個刻你有幾嬲
大家一齊做鳩黨鐵呀！！！